有無見過啲工人放呀婆

成日見到啲工人姐姐帶個呀婆落屋苑留下
個呀婆就響屋企樓下成碌木咁坐響到
坐夠一陣就返上去 日日都係咁

放狗順便放埋